【突發】向公務員事務局投訴警犬template！

面對烈士犧牲 暫緩修例 警犬濫權
香港人要學識嘅係自己救自己
聽日遊行 如果你見到警犬作出不恰當行為
請你用下面template向公務員事務局投訴

------------------------------

中文版template:
綠色字表示要修改嘅字眼

曾先生：

投訴俞頌豪警員於2019年6月16日的表現

本人對俞頌豪警員 (編號77769) 於2019年6月16日的表現甚感不滿，特此來函作出投訴。

該警員在無預先警告下開槍，令人失望。

對此，本人希望有關部門能作出跟進。謝謝！

〇〇祝
工作順利

張添添 啟

2019年6月16日

------------------------------

英文版template:
綠色字表示要修改嘅字眼

Dear Mr. Tsang,

Complaint against the behaviour of officer Yu Chung Ho on 16th June 2019

I am writing to lodge a complaint against the misbehaviour of officer Yu Chung Ho (No. 77769) on 16th June 2019.

It was disappointing that the officer has fired without giving a warning in advance.

We seek your help in urging relevant departments to follow up. Thank you!

Yours sincerely,
Daniel Cheung

16th June 2019

------------------------------

記住要fax加email:
Fax: 2868 5069
Email: csbcomp@csb.gov.hk

請大家幫手push

lm

push

Push

推
為左令過往既犧牲唔好白廢
呢d野係應該要做既

辛苦哂
岩岩SEND左

點解廿日前我完全見唔到呢個post
推

最好加圖等証據
同啲條例守則去搵位入佢違左邊條
愈多相關條例愈好

我無嘢講！

尋日隻抽果個點？

之前覆撚左話唔受理啦

As explained in our previous reply, there is at present a two-tier system for handling complaints against the Police. The Complaints Against Police Office (CAPO) of the Police would serve as the first tier to handle and investigate all complaints against the Police, while the Independent Police Complaints Council would be the second tier to scrutinise the investigation conducted by CAPO. CSB, just like other government bureaux/ departments, is not authorised to handle the complaints against the Police under the existing mechanism and the relevant ordinance.

As for your views in your email of 19 June 2019, we have also relayed to CAPO for their consideration.

雖然唔知成效大唔大, 但係照Push

幫手推

PUSH

推